四大燈神 點排?

論準確度我覺得係: 麵>雲>貓>打

破產哥出黎燈嗰陣呢啲垃圾都唔知縮埋喺邊啦

又屈我

破哥係後起之秀 仲有真倉支持 破完產係唔同啲

高登年代已經係燈神

今日你太準 排名即刻下跌

四濕鳩你都唔識好打有限

不如你改名做每天被屈啦

我技術分析雖然有時唔係幾準

係點會燈

但點會燈

偶像，你點睇個市

技術分析呢家野唔準，你只要一句牛定熊，之大嗌一聲all in, 環球股巿都會聽令

好老實 我仲燈過 四大燈神

我無資格笑佢地

一句講曬，今日牛定熊先

雲爺點會唔係第一呀....